是日唔靚午餐 翅滾火鴨脾

成pat野咁睇見都唔開胃

睇圖D翅最少都係蓋過隻脾,點知現實係

哩個係未食之前影
睇相以為你食哂d翅先影

係,份量好少

晚餐呢仆街

佢係印度被人輪大米，開唔到post

屌 日日食埋啲垃圾 你對唔對得住你老母個閪 佢咁辛苦痌你出嚟 食埋啲垃圾屎食到變異種

睇見你咁樣應該個個都會釋懷